太子黨後代定居香港搵真銀

太子黨後代定居香港搵真銀

12,350

■葉靜子曾與前財爺梁錦松傳緋聞。

陳曉丹被爆下嫁香港才俊，再次證實「東方之珠」魅力依然。查實，中共太子黨和其後代在港早已密集成群，儘管他們的父輩刻意要「染紅」，並改變香港的社會制度，但私底下他們對港原有制度卻念茲在茲，回歸前這樣，回歸後依然如故。

京治港確保親友利益

中共元帥葉劍英家族後代不少在港生活定居，如葉的孫女葉靜子曾以香港星際文化集團董事總經理身份出現；中共前政治局常委兼全國政協主席賈慶林的女兒女婿都住港，賈的外孫女、90後的李紫丹更在港島半山坐擁價值逾3億元豪宅；總書記習近平的姐姐齊橋橋（跟母姓）一家早年也定居香港，後才移民澳洲，而習的姪女張燕南曾在港開公司並置業，物業價值6億港幣；現任中共現政治局常委栗戰書的千金栗潛心任職本港金融界高管，與丈夫蔡華波住赤柱豪宅。而這中共已故元老萬里孫女萬寶寶，經常現身香港社交場合。

資料顯示，香港早已成為中共太子黨們「搵真銀」樂園和移民西方的跳板。有評論指，北京領導人之所以在意對港的有效管治，因為他們的子孫後人、親朋好友不少在港做生意、搵大錢，只有這樣才能確保他們在港的利益「不受影響」！

《蘋果》記者

上一則
薄熙來涉案受查 丹瓜戀無疾而終

下一則
#MeToo蔓延內地 大學百教師聯署反性侵

一早知
所以這個地方早不是香港人擁有

什麼本土派 在佢地眼中什麼都不是
只是比一般市民更賤的存在

而家香港人面對既全球第2大超級國家
所以真係無正面的勝算

香港=洗黑錢天堂

萬里個女

孫女先啱

指定動作 香港住 有美國籍

今時今日興red blood唔興blue blood

大陸人改名點解可以咁撚求其
咩瓜瓜 寶寶

所以我真係唔明點解港人要怕邊緣化
根本係要保持優勢去lead住成個中國
而家香港人呢個名臭哂